支那人黃金周 點解尖沙咀冇活動搞

香港人唔洗支那人來港消費
趕佢地返大陸
香港人唔歡迎支那人

收喇你，而家洗撚攪衣d咩！

垃圾p牌仔收皮啦

最想趕果d喺香港返工咁L多年都係講支那話果d

搞鳩旅遊業攬炒 趕走支那人 還我寧靜香港

尖沙咀咁多奶共藍絲垃圾藥房
連登仔搞中資
不如黎呢邊大把目標

點解無人理尖沙咀

點解無人理

琴晚去tst 勁多支那人

支那人放大假